［商戶福音］買倉底貨送口罩...兩個

係無口罩嘅年代，兩個口罩可以好過送24K金

所有產品都送兩個口罩，包你所有貨存即日清倉